水壓一問

越深水越高水壓依啲個個知
咁如果有樣容器好高好窄 依到假設高500m 直徑3cm
係咪只要裝滿水 個底就好高水壓
真心想學嘢 有無ching教下我
利申無讀過Physics 文科仔一名

冇錯